拜登有可能唔參選變成另一女人參選

而且票數多過 trump點點

發夢見到

我發夢每格幾年都會有怪夢之後成真

例如。。

真
拜登win
侵輸硬

拜登唔會參選